有冇好既PR or Marketing 公司介紹？

自己開公司，最近做到樽頸位，最搞下宣傳尋求突破。
之前都有搵過一啲marketing公司幫手，但係效用接近零。
自己亦都有嘗試過落ig or fb廣告，但成日撞板，限制又多。

所以想問下各位有冇介紹？謝謝

連登宣傳最好
你睇印度仔幾成功
做咩生意先？

做本地生意
唔係冇試過 ，之前整過連儂牆係鋪頭，但始終唔太想消費呢場運動。亦都試過比人質疑過。

印度仔？
唔連登宣傳當然係好，但要睇咩野行業。
連登宣傳有風險架，講錯少少野，可能有反效果

你留比我啦

Push

想轉行
入黎留名
邊間多靚女

phd, omd 都係果啲架啦

咩黎？

大學讀書 marketing 科好似好多黑絲靚女

搵蕭生佢觀眾最多 客路最多

應該收得唔平

你講蕭若元先生？ 我客路女性為主，係咪要搵咖啡？但應該好那貴

Telegram : leekekee

做開生意四圍跑
中港都有公司
TG noneofbusiness
可以傾下既